[懷舊] 石器時代M有冇人玩? 事前抽蛋gogogo

最好玩既online game 好少見石器上榜，但相信都好多人玩過

快d事前登錄，禁條link事前一齊抽多隻蛋

遊戲圖都無一張。。。
隻起源都無人玩
就整多隻黎吸金
但又唔好玩

起源
一開始重課水閃隊 之後變垃圾
愈出愈屈機 出到烏龜冇玩

連登力量互刷 thx bro

D事前登錄都唔吸引 機暴都冇
全部寵都可以刷碎片
得隻雞/尿狗好小小

有求必應

同起源有乜分別?

今次應該係行路遇怪

希望唔好重課 btw隻老虎好難抽。。。

求互點

做下好心 click下啦 click完事事順利 精神爽利

互點

Thx

垃圾game
隻起源一年都未有就轉名再呃錢

同起源差唔多一撚樣
啲寵 無撚變過
只係變左 可以行地圖

改小小野就呃錢

依架全部都 加個M字 天堂M 乜M乜M出哂來

已禁

互幫